邊個再講"民意會逆轉" 邊個就係鬼！

DLLM 今日黑警既惡行罄竹難書，黑警倒退到好似ICAC開之前咁，所有既仆街手段，應有盡有，扮示威者煽動、
直接係電視直播面前插贓嫁禍、
將被捕者壓係地下磨，磨到全地都係血，我滿腦都係個男仔既叫聲、
布袋彈直接射爆眼，永久失明...
我而家嬲到一路打字，一路喊…

黑警完全洗左自己腦，當正我地曱甴咁殺，
係任何一個層面上黎講，呢班都已經唔撚係人。

我相信大家721曾經都出於義憤，一樣好似今日咁嬲，甚至更甚。
但結果？過一個星期後，大風向係，唔好太激進，民意會逆轉。
我屌你老母呀！咁撚垃圾、咁撚善忘既民意，有無必要咁care？
我地行出黎係為左咩呀？兩個月啦！
會醒既都一早醒哂啦！唔撚醒既人，你點都叫唔會醒！
如果呢個moment仲會轉軑既人，基本上都係看風駛𢃇個D仆街黎。
你為左呢D仆街，將有心有力既人打沉？

聽日如果核彈射落警察總部，民意都唔應該逆轉呀！
任何民意逆轉論都係鬼！

Sorry第一次出post唔識排版，又嬲到1999